雙子座巴絲入嚟吹吓水(77) 唔好亂摸眼耳口鼻

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(76) 淋病生cancer

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

留名

新人留名

留個名

你好

HI

lm

我日日6點起身

你哋有無試過同天蠍一齊過work 唔work

估唔到大家反應咁激烈但我好想試一次，祝我好運
如果得嘅再同大家講

....偏偏兩個咁夾嘅星座，我就要試

俾個機會我試一下得唔得

雙子同天秤夾唔夾haha

不過跑得慢

我的天空有點灰

我也想醉了 一睡不起乜都唔洗理

新仔黎留個名

```

如果講大話激嬲雙子，點哄好？